強烈建議香港每日公開播國歌五次

香港每一區都要插喇叭去播國歌
五點日出前一次
中午12點一次
16點日落前一次
18點日落後一次
20點夜晚一次
每次所有廣播電台、電視都要一齊播國歌
所有車輔不得行駛、機場禁止起飛或降落客機
街上每個人都要面對中南海方向起立敬禮以示對國既敬愛同尊重

完

以後聽國歌起床，聽國歌訓覺

只係街上既人好似唔足以表示香港人既愛國之心
改做境內所有人士都要面對中南海方向起立敬禮好少少

朝早聽國歌應該要配合埋晨勃
邊個男人起身唔扯旗就係犯法

停晒股市樓市交易

配合國家發展，少少既經濟損失又算得係乜野

聽到支那國歌既時侯仲要留淚

於勝利道播？

示意圖

咁似某宗教儀式

我都係路過尖沙咀先諗到

咁洗唔洗同時向北跪拜呀？
仲慘黨真偉大

搞gay 格梗劍點算?

要向中南海方向跪

GAY在黨裏是不被接受的
要清算

啱 最好用埋sogo塊大屏幕黎播中國偉大歷史

去旺角播國歌班大媽嘈住晒係咪拉得?

播國歌個陣敢播第二啲歌？拉得

最好手術做到一半都要停
國歌播完先準繼續

當然
黨重要D定你個病人重要的

SOGO果塊應該要24小時都播
顯示香港人既愛國心

屌唔夠呀
上班時間播就最適合啦

12點4點6點各播一次仲唔夠？
你當國歌係乜野？小心國歌法係你身上生效